巴打門有冇拉得嘅背囊介紹

男朋友就嚟生日
佢返工有好多嘢拎
佢之前講過想拉車仔返工
我見好多電訊公司嘅人都係拉喼
但佢又唔想要個行李喼
所以想搵個靚靚哋拉得嘅背囊
唔知其實叫咩名 所以上網搵得好少
有冇巴打有啲靚嘅介紹
我淨係搵到幾款 但好似麻麻

同埋其實依啲好唔好碌
好驚好難控制 好難拉 拉得唔順
上網買又冇得試
但又唔知香港有冇

巴打*們

睇唔到

呢個貴啲，可以去行山鋪頭睇下

好娘呀

我都覺
但冇辦法男朋友想要方便
所以先問下有冇靚啲嘅介紹

小學嗰時老母買咗呢種書包比我好開心

依款好好多
但好似唔夠方便
佢鍾意多啲拉鍊多啲間格放野

我都知係好核突
但佢鍾意方便

笑左出聲

拉喼根本係最好

有冇啲正常啲㗎
我平時係街見到電訊公司嗰啲人拉過啲正常少少

但佢唔鍾意拎野出嚟嗰陣時要平放個喼先拎到
想一下就拎到出嚟

呢類攝影器材拉喼冇咁柒，可以考慮吓